Kohtokorra pärrast ollid kokko tulnud
Kohtowannem: Hans Poumann.
abbimees: Tõnno Kirschman
abbimees Jürri Mesner
Kirjutaja H Aunberg 
Kohto käiad ei olnud, ei olnud ka asja selledata.
Kohtowannem: Hans Paumann XXX
abbimees: Tönno Kirschman XXX
abbimees Jürri Mesner XXX
Kirjutaja: HAunberg. [allkiri]
